搞咩鳩野psg贏住2球連半力曼聯都贏唔撚到

人地半隊正選唔係傷出就停賽
咁都贏唔到仲有咩好講

成隊青年軍咁都贏唔到